whatever happens, it happens

你明唔明呀

做咩負評我